{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 휴랜드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約した人数に追加で人数が増える場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途の追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペンションにはペットが一緒に宿泊できるスペースがありますが、ペット同伴の場合は入室が拒否されます。払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室および退室時間を決められた時間に合わせて遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式の料理は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約したペンションの期間が未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加で人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加で人数が増える場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、別途の追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペットが一緒に宿泊できるスペースがありますが、ペット同伴の場合は入室が拒否されます。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を決められた時間に合わせて遵守してください。"
        },
        {
            "question": "破損や紛失が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式の料理は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動はお控えくださいか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約したペンションの料金に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約したペンションの期間が未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 657
    }
}